覺唔覺有啲人炒美股就係犯賤，日日捱眼訓，死炒爛炒又炒唔過ARKK，有啲仲輸錢，為咩呢？

自從入咗ARKK之後，人又醒咗，好訓咗

除咗講屌你之外，諗唔到其他

做咩屌我

因為比你講中左 又駁唔刀

契媽歡迎你

你日日燈契媽係有咩居心

樓主係契仔榜樣

自己跟足D買就得啦
唔洗比手續費人
要有自己既judgement
買arkk 即係財演比一大堆 number你
仲要比財演手續費幫你入
自己申請做大戶午餐

依家果少少甜頭咪又係糖衣陷阱
過多排又過戶D錢比大戶

我長渣FUTU都屌打你

又係樓主你

講條撚咩，上年長渣tsla 今年長渣futu, 5年後都keep到年年卜得中再吹啦

futu 今日升幾多?

入brk仲好, 十年內唔駛睇價都得

係，炒得多先發現自己係垃圾，越操作輸得越多